翻緊Pb intern 同大家吹下水

有野大家可以問

你點定義你既pb

咩行?家境如何?

Solutions

中下

美行

乜點定義 唔大唔細

做FO定BO

Fo

好奇問咩係pb

而家番緊即係唔係summer program ？好少見pb都請semester intern

其實兩樣都會有
不過sem intern 通常係summer翻完繼續做pt

有錢佬嘅玩具

全寫係咩

Private banking

即係你而家上年summer 已經做緊 而家完左番緊pt？

唔自爆

留名

見你1月頭又話入恆生做cmb
一個sem都未完又變左美行pb 好奇啫

利申：grad 左好耐 唔會知你嘜水

Account 都唔係得一個人用

FO咩team？ 同埋有興趣知巴打既background

唔大唔細既美行?姐係唔係bb?
平日番工做啲乜

三大 之前做過下一兩份Intern

唔算bb
乜都要做

boutique？係咪係美國先出名果間？我唔記得咩名但有fd做緊佢地intern得15k